又係星期日

民陣又簡星期日遊行係咪腦裝屎
又父親節，第二日又返工
班狗尋日又暴力清場，實又嚇咁走一部分人，唔敢出嚟行
最最最怕今次係「再而衰，三而竭」

今次大家不如宣傳出去，遊行一撚定係和理非，宣傳一齊承諾一定係「和理非遊行」，咁樣起碼會引返班怕事又想出聲嘅人，又可以宣傳「父親節去遊行」呢種咁溫馨嘅慶祝方法

如果星期日和理非完777都係唔撚撤，咁樣就更加有說服力，約定星期一一齊發夢抗爭